拍手機game片真係對遊戲界嘅一種侮辱

睇住明明鳩玩都得嘅game扮晒好專業好好玩咁真係好撚噁心

全部都有玩既玩家表示唔知你係度分化d咩

分化緊個班手機垃圾電競驚啊
有唔少手機驚好玩好睇 但絕對唔會係閹割版嘅所謂食雞

手機電競真係好難明睇既觀眾點樣忍到笑

手遊蠶食緊遊戲界，最具代表係EA果隻星戰

玩手機驚係低等好多，係值得我哋分化同杯葛

見到D乜柒傳說對決王者榮耀都有職業隊就好想笑
成班打唔掂LOL既人走去電競館一字排開坐係度禁電話"打比賽"

最戇鳩係有啲人用模擬器玩返呢單驚

玩手機game然後自稱gamer

課金話自己支持遊戲業界發展

咁又唔係既 有D好像PAD呢類既GAME的確手機玩係正路好多 而家手機出乜柒野MMORPG MOBA真心唔知做乜鳩 仲話課金支持呢類垃圾手機驚 食屎啦屌你老母

拎返部game boy 出黎玩都好過玩啲垃圾手機game

每一蚊課金都係打擊緊console同pc界